有警犬扮勇武係警車出黎

張相唔係今日